英國2大電信巨頭宣佈 5G網路將排除華為手機

英國2大電信巨頭宣佈 5G網路將排除華為手機

〔財經頻道／綜合報導〕考慮到美國對華為的禁購、禁售令，日本大電信商如軟銀、NTT Docomo等已暫停銷售或預訂華為新款智慧型手機，歐洲最大通訊業者沃達豐（Vodafone），和英國最大行動電信業者Everything Everywhere（EE）也表示，在推出5G網路的計畫上，將暫時放棄搭配華為手機。

《金融時報》今（22）報導，全球第2大行動通訊運營商沃達豐，原本計畫在今年夏季推出華為5G手機Mate X以搭配5G網路，但該公司發言人今表示，華為的5G手機尚未獲得必要認證，因此將暫停銷售Mate X。

英國電信（BT）旗下公司EE計畫在今日搭配其5G網路銷售華為手機，但稱決定暫停華為手機供應。EE執行長Marc Allera表示，該公司暫停推出華為5G手機，是因為華為未提供長期合約所需的服務保證。

Allera並稱，該公司已使用華為技術測試其5G網路，且沒有跡象表明英國政府將做出其他決定，雖然華為的供應鏈限制令人擔憂，但即使相關問題解決，英國也不會因長期推遲推出5G而受益。

不過，EE將繼續以華為搭配愛立信無線電設備的方式建立5G網路。

任正非：正中下懷

又贏

中國勝出了

真係諗唔到我国點輸

連登仔算唔算炒車？

之前好撚多post係到屌柒大英祖國奶共

八國聯軍

事實上EE呢間野仲係好吹捧華為
一見佢跟華為搞5G就轉咗會
加上外相Jeremy Cunt呢個死英奸
短期內都係預佢奶共算啦

中國會是最後贏家

人地都係在商言商
而家咪飛撚起支為囉

3UK繼續賣華為 中國又贏

個5G網絡重係用華為,邊有炒

其實日本都一樣，最好既貨唔出口

我就信唔過EE喇
除非佢肯放棄已經整好既5G infrastructure

英國呢排火燭咁既款
內政都搞唔掂，預佢龜縮到新PM坐暖個位先有消息